[PC] destiny 2 仲有無人一齊玩？

新手 最排免費試玩之後 早兩日買咗dlc
啱啱先玩到廿零級
有無人一齊玩？
有興趣留低tag /tg

我11月頭先玩
目前43lv ，打緊 warmind DLC

50lv努力刷緊600光

Push
隻game係咪無人玩

Push

我見black friday dlc有減價，買邊個好？

NTD 919 果個？

開個 tg group 啦

想玩真正嘅 destiny 2 就全買😹

咩server US？

玩ps4 版

pc 版你有 Ac 就可以隨時連 唔同 ser

save 係共用？

無錯

lm

Thanks download緊玩下。

依家20 267 過幾日先買dlc lm

估唔到仲有另一個Post, 多左咁多人玩

啱啱download左落黎，唔係mmo黎咩 做咩好似一條友玩咁 以為自己玩緊crysis。。。。

開頭 campaign 係自己玩(除非組咗團 )，之後就多活動係多人玩，特別係 end game contents , pvp

同人玩都係 add 人 之後 組團

一開始就可以組團？add 你？ 定係係咪有咩TG group

你可以到村莊之後有得組
好似未有 tg group

我開咗個香港公會叫 Predator Zero,
快啲入黎一齊玩喇
每個星期仲可以拎多5粒強大的水晶